當張柏芝碰上周星馳，在新喜劇之王出現，無論好唔好睇對我都有太多回憶

當年我16歲
張柏芝青春無敵
周星馳現在已經係老人
睇返呢幕我喊左

同角色一樣 都係